[突發]邪惡軸心美國派出FBI混入香港警察, 在街頭密會假記者接應人

請特首阻止外國黑勢力搞亂香港, 認同請分享

認同請分享

推

1999

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

冇讀過書系咁上下, 最緊要吾好搞亂香港

吾好搞亂香港

我覺得呢個事好嚴重
有人冒認FBI行兇喎
冇人問下FBI？

應該問下口交部發炎人先

係咪應該推俾中共， 佢地最驚既外國勢力終於出現同已混入警隊，需要徹查&重組

嚴正交涉

又助攻

會唔會攪錯左，對外係CIA管。美國駐香港總領事館內設有美國CIA分站，並由美國海軍陸戰隊使館警衛隊把守

明明美國只有FBI, 不要以為這樣可以轉移視線

毅進仔反中亂港

要推呀！
香港黑警記者面前冒充FBI!
推到FBI要求港府解釋！